痰耀宗首度回應比美國列入制裁名單

痰耀宗表示⋯⋯

已hang 機